Cerrar parte de salidas.

Regresar al concepto de PWM.
Control de servos.

Entradas digitales. Botones
Encendido o apagdo
Debouncing
demostración de pull-up/pull-down?


Chequear estado versus detectar cambio. (Edge detection). 
Interrupciones y tiempo real

Encoders?

Ejemplos de interruptores:
Interruptores de paro, interruptores magnéticos.

Ejemplo de sensores que no son botones pero que actual igual.
Humedad de suelo, Detección de movimiento, PIR

Valores discretos.
Temperatura
Capturar valores de un ds18b20
Ejemplos de otros sensores: Humedad, color, lumen, presión atmosferica


Valores analogicos:
Leer un voltaje que representa un valor de una propiedad a medir. Ejemplo: Presión de gases/liquidos, peso.

conectar un mcp3008

Leer un potenciometro.
Potenciometros para medir niveles de liquidos?

Divisor de potencia
Circuito de fotocelda

Leer valores de una fotocelda.

crear un programa que monitore luz y temperatura, luego que brinde datos alertas. Luminicas? Mensaje de pantalla? Representación con un servo? Email?





